Библиотеки кои се користат во проектов:
slim/pdo,
fzaninotto/faker,
nesbot/carbon.

PHP Functions:
strtotime() => http://php.net/manual/en/function.strtotime.php
date() => http://php.net/manual/en/function.date.php

1. Креирање на база, табела и полнење со податоци:
	А. креира табела "Users" со колони "first_name", "last_name", "dateOfBirth".
	B. креира податоци за во табела.
2. merge

3. Полнење на табелата

4. Приказ на податоците:
	А. име и години,
	B. Презиме и ден на раѓање,

5. Merge

6. Зголемување на база и полнење со податоци:
	A. Креира податоци за табелата и додава колона при проказот за адреса
	B. додава колони за Адреса и телефон и додава колона при проказот за телефон.

7. merge



